有冇人用緊IC MARKET?

點解佢依家分兩個官網

我係上面條link入唔到account 下面條link先得
好耐冇用 係咪改左制?

可能你用了vpn??